日本中國銀行!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想開戶

廣島都有分店

無錯此中國銀行不是鬼國銀行

人地果個係日本四國既中國

呢個係真中国 人地戰國時代已經係呢個名

中國係山陽山陰地區

係係四國既北邊

日本中國日本四國。不是四國既中國

慘

中國喺本州，四咩國

咁一開始改名改得唔好就真係無計
外人第一眼都會以為係中國野

正確黎講係‘’中国地方‘’
又稱為中國地區、或山陰山陽地方（山陰山陽地方／さんいんさんようちほう），是日本本州島最西部地區的合稱，約等同於古代令制國的山陽道與山陰道，包含現今的鳥取縣、島根縣、岡山縣、廣島縣、山口縣等5個縣。

汁:

Hong Kong Branch
Rooms 601&609-610, 6th Floor Gloucester Tower, The Landmark,
15 Queen’s Road Central, Hong Kong, People’s Republic of China
Telephone:(852)2523-0312
Facsimile:(852)2521-8730

歐美國家唔理漢字
睇英文名唔會混淆

中國地區係四國島上面既本州 島西南部呀

間行係邊，有無英文名？

The Chugoku Bank

學術討論

係咪因爲以前撞咗名 所以先改叫清朝/民國做支那

終於可以用中銀唔比人屌

話時話,呢D開唔開到戶口?

根據考證，日本古籍中曾重複出現「日本與中國」的記載，並將日本與中國並列成相對[3]。明朝政府於日本官方文件中也以「中國」自稱，如明太祖賜日本國書中有：「朕本中國之舊家，恥前王之辱，興師振旅，掃蕩胡番，宵衣旰食，垂二十年。」明朝萬曆帝給豐臣秀吉的詔書中稱：「咨爾豐臣平秀吉，崛起海邦，知尊中國。」直到江戶時代，「中國」一詞在日本仍是一字多用，需要根據文章脈絡做判斷。除了「中國」稱呼外，還混用「大陸中國」，或以歷代王朝的國號來稱呼中原。

據日本方面的說法，指1912年中華民國成立前，日本對中國的歷代政權稱呼是依朝代名命名，直至中華民國的出現才開始固定「中國」的官方使用；而在此之前的日本，已經使用「中國」一詞來稱呼本州西端了。因為中華民國的出現，日語中的「中國」一詞的寫法和讀法也可同時表示作為鄰國的中國。

明治時代前，中國一詞在日本仍是一字多用。在明治維新後到二戰前的日本社會，把非日語地區用當地稱呼方式發音表達，或以歐美人對各國的稱呼之發音作為轉化成日語譯音；故從明治時代後開始，稱呼當時在清朝及中華民國統治下的中國為「支那」（シナ），而實際上是中國的拉丁文名稱「Sina」的譯音[4][5]。二戰後（1945年）日本主流社會將「支那」一詞視為歧視語，禁止在大眾傳媒使用，日本公眾才開始接受「中國」一詞也可等於作為日本鄰國的「中國」；而且隨着有更多日本人到中國旅遊工作，「中國」一詞幾乎完全取代中國地方，演變成為鄰國的中國的代名詞。

為表兩個「中國」的區別，發生誤解時會特別以「中國地方」一詞加註更正以明區分，有時也以較無歧義的「山陰山陽地方」來稱呼。

之前去神戶見過

所以改口叫支那銀行
因為無謂同人哋日本個中國銀行撈亂

中國銀行好黃

係本州西南邊
咩四國

四國還四國
中國還中國

中國自古以來就是日本領土

推

乜撚野日本四國既中國
兩個地方黎

要割

中國自古以來都係日本領土

笑爆

宇喜多家

上海商業銀行

有無違反一個中國原則？

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

中國探題

比在日中國人睇架
因為好多過去住既愛國同胞成日以為係中國銀行

改名啦戇尻
叫返四國銀行咪好地地囉

屌奶四國還四國，中國還中國，四國係長宗我部，中國係毛利

中国地方（ちゅうごくちほう）自古以來就叫中国（ちゅうごく）
咩叫改得唔好

日本開戶好似好L麻煩

所以當初叫「支那」係有原因
對日本人嚟講 日本果個又係中國 中國又自稱中國
為左區分 就叫中國做支那
當時無歧視

屌，識啲唔識啲就唔好懶醒啦

日本嗰間係女排岡山海鷗嘅贊助！

我係中国人呀屌!

利申 非支那人

改壞名就係呢o的

叫人改名個啲含撚啦
要改都係共慘黨改啦

人哋自古以來就係咁樣叫 ，憑咩要改名

冇日本兩個字
"四國o既中國"其實仲解得通
可以講緊係四個國家之o既中國

你衝出嚟做乜啫
人哋係中國地方（山陽山陰）開業嘅銀行就梗係叫中國銀行啦
四國喺隔離，關佢叉事呀

佢係SERVE D係香港做野D日本公司姐
外國人黎香港RETAIL BANK都係用返本地大行多

啲日本妹職員靚唔靚先

自古以來東贏和中國都是不可分割的一部份

應該係本州既中國地區

應該成日都有d支那人當左佢係BOC:

支那人: 我要提錢怎麼提?
職員: 先生, 你這張卡不是我們銀行的
支那人 : 你看不到我的卡就是中國銀行嗎?
職員: 這真的不是我們銀行的
支那人: 那這里不是中國銀行是什麽銀行?
職員: 中國銀行
支那人: #@!!## 我操你媽個B

四國係四國
中國係瀨户內海以北 大阪以西地方

唔係四國，係山陽道山陰道總稱

被誤會好慘

唔怕生壞命只怕改壞名

中銀
終於有人攞出嚟介紹吓
愈多人知，愈易成為打卡景點

Mega international bank 就係因為咁改名，SWIFT 呃人 ICBCTWTP。

屌你一睇比錯正皮

係連登真係唔好打錯日本啲野

up 咩春？
四國同中國都係日本地方名

共匪又會容得下呢個名
幾時會有尖閣諸島銀行

支那累鳩埋日本

中國是日本的

直接叫中銀改名支銀，咁咪唔會有誤會

人地有個地方叫 中国

一中原則呢

自古以嚟中國就係日本領土
係支國改壞名

學吓天蓬元帥咁，

應以日文維基作準

Bank of China

好藍下話，你睇下個logo

中国バス

日本仔等比人告侵權la

btw你個名打錯字

中國自古以來就係日本不可分割的一部分

咁咪撚用殘體字啦

改名啦

我真係好鍾意中国
日本嗰個

割得咁快

中國改名做支那?

日本689 中國山地

咁都有野笑

呢個中國仲耐歷史過中國

自古以來中國是日本的！

陰陽十一州

中國唔係四國呀，你讀熟啲地理先
係唔係要叫秀吉大人教育你呀

之前去岡山旅行見到呢間中國銀行以為係支那銀行

中國這個名字，被邪惡的共產黨污名化多年了

個個係著名5毛來
支那人係咁架啦 已block

改名兆豐係合併交通銀行(台灣)順便去中國化

遲d 9习種或者戰狼話要收返呢間日本既中國銀行 因為佢係中國既一部份

改過個名啦
好易誤會

毛利元就個到阿

自古以黎中國係日本一部份，廣島都係中國入面。

日本未有漢字之前，已經有「中國」呢個名。剩係隨便一諗都有唐代嘅「大秦景教流行中國碑」，中大崇基神學樓地下應該有一塊複製品。

去日本見過啦

實有D on9大陸人入錯

好撚慘

毛利元就，宇喜多直家等人既領土

香港辦事處係置地廣場

有冇四國銀行同兩國銀行？

你真係唔識㗎喎

係日本
中國叫支那

日本不嬲叫支那

應該係以日本地理上嘅"中國"來名命名

東京有

lm